{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69954&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주스테이얼타"
    },
    "text": "セファ海辺が一望できる海岸沿いの村に静かで快適な客室を持つペンションです。 客室は石垣越しに海と空を込めるビューを提供し、広い芝生、デッキ、屋上もあります。 ペンション周辺にはセファ海辺が車で2分の距離に位置し、ビジャリム、ギャンドも車でそれぞれ4分、23分ほどかかります。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能です。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはセファ海辺、ビジャリム、ギャンドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ペンションの客室からは石垣越しに海と空の美しい景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションには広い芝生、デッキ、屋上があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用条件として、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金は、オンシーズン中に一部の客室では変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "ペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 380
    }
}